撕紙狗！年輕藍絲自認出email叫政府拆連儂牆

年紀細細做藍絲
唔好以為唔出面做撕紙狗就無人理，而家就要你出名

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

佢老母同老豆中左幅射？

個唐氏樣

今次唔爭取
過多幾年雙非小蝗蟲大個之後更加冇可能

唐氏綜合樣

19個個樣成個阿叔咁
個樣仲有啲似方駿暉

跳閘太危險，我唔贊成，其他ok

19歲*

周圍貼佢個樣就岩架啦
撕啊拿

你究竟係咪專業藍屍嚟 你連嗰啲垃圾水炮車都唔知有冇顏色?? 你真係唔專業

智障真係有樣睇.

鳩下鳩下咁 諗起都唔開胃

成個智障兒童咁嘅

知你P牌推唔郁
幫下你啦

唔該！❤️

個樣

9月7號去旅行
9月7號去旅行

9月7號送佢上路喇喂 等你拆得咁開心

據悉係恒生大學畢業 讀完大學都好似冇讀過咁
連黃藍黑白都分唔清 連做人都冇資格啦
唔好整臭間學校啦

條友好似住麗港城

聽人講過佢話自己係厲鬼

中輻射??定唐氏

唐氏樣...

早一日入機場咪得囉

留意番係三年前19歲

不過三年後都係冇分別

推
五大訴求缺一不可

推

點解可以生到咁撚樣衰

恆大青年才俊

又係果d 好想玩玩了既細路
俾人排斥到要反主流

幫佢出下名啦
貼佢個樣去學校 屋企睇下佢驚唔驚

死巴膠

勁共勁共勁共勁共勁共

自推推

拿唔准你咁講架
有巴膠手足為過612籌旗同上前線架

佢出名kam架喎

佢係咪比啲巴膠手足排斥

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

推咩呀

個樣咁似弱智仔已經係個天對佢最大既懲罰

佢個性格同樣冇可能有正常人既社交圈唯有係藍絲廢老堆搵存在感

上世做得衰野多

垃圾

樣都衰過人

冇朋友都係自己攞嚟

長駐麗港城巴膠
所以叫厲鬼

啱呀

要喺麗港城貼先有用🤡

咁恐怖

咁佢應該早就投胎 香港呢個地方唔適合佢

More

相由心生

好多行家憎佢
利申:巴膠

著名麗港城巴膠HT Wallace

仲有個姓張係金鐘黨鐵站做站務助理都係好出名下嘅

可唔可以唔好一次掉一大堆圖出嚟
你重要連續覆兩次
我碌完你兩個cm已經唔想再睇留言

Jer仲痕

呢個直頭有過之而無不及添啦

屌真係唔記得呢張圖

呢條過氣巴膠就收皮啦
以為自己有料同自己小圈子啲人圍威喂
畀人踢出 group 仲響度嘈 明明問題響佢度

E位巴膠又係好想出名

乜咁多人想出名

P

大陸仔樣

一層推一層 推到2046 都未拆到

優才書院收弱智

仲有

腥港人嚟
仲要咬老綜揸白卡

大大力推

路過推一推

整佢大頭紙牌團送機團

打返啱啲字先啦 真係快啲捐返入老母個閪到啦

個樣成個智障咁

唐氏樣
不過人哋係多咗條染色體
佢係多咗條藍絲
利申bio jj

消防處講大話！消防處講大話！消防處講大話！

人嚟！護送Wallace

至拎叻係佢啦 個size大到可以屌人地條撚嘅馬眼

含大

哩啲煮狗肉煲用黎喂狗就啱

快啲幫阿仔搵返老豆老母

樓主請停止欺凌唐氏綜合症人士

恆大精英

自作孽不可活

咪撚影衰啲巴膠啦！

利申: 除咗勇武之外乜都有做

老豆搵仔啦

推！！！

唔好推呀

痕大

送機啦喂

九月七號不見不散啊

9月7號 和你飛

大把啦
有個老手巴膠同佢開個巴膠group然後同佢割蓆

一班排斥佢嘅巴膠開嘅page

人地仇家多到成條彌敦道都係

係智障嘅話佢都唔使讀恆管啦

話人冇學識冇文化 自己讀緊咩

真係專制嘅啫 唔接受異見 這就是藍屍
連簡介都講啲咁嘅嘢
寫啲咁嘅嘢仲邊個人會睇你個page

記住backup 佢啲資料
遲啲報比美國

打錯字添
應該係 《仲邊有人會睇你個page》

你自己心有屎先怕人講政治咋
唔好意思同人講自己係藍絲呀？
乜唔係講到自己大條道理㗎咩

各位 你地會有乜反應

藍屍無腦

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

講真 藍絲個樣通常都on99

冇人同佢啱傾咪發脾氣
佢唔講個個都知佢藍啦

即日快巴

佢個樣都咁咯已經係佢人生最大報應

聽日去送佢機la

聽日送機啦喂

唔係想人身攻擊
但佢個樣真係好撚柒

弱智樣

佢個樣好撚on9

爱国撚學咩人去小日本唔返大陸吃喝玩樂呀

身為巴膠
我割蓆呀屌

見到讀恆管就知廢料啦

唐氏綜合

又係支那種

生到佢咁既款都係懲罰架喇
俾d空間佢鳩up啦
唔係冇人理

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

驚佢邊緣到要玩自殺：）

個樣似有唐氏

唐仔就咪同佢計較啦

弱智真係有樣睇依d人平時無朋友依家做藍絲就r到一班所謂自己人實係咁